咪撚睇手機 番屋企

唔好人唔走 你又唔走
今日民陣集會擺明係純和理非 比翻信心溫和派可以上街
證明我地係可以能放能收 唔會次次都勇武收場
你班人留係金鐘又等狗嚟 想點？
你走 其他人自然走 唔該走
屋企要人 唔好再係金鐘玩手機等狗嚟

淋完雨好返屋企喇，一係就返維園坐

番屋企

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

推